有冇人一齊傾下計

訓唔著真係好慘

係

救命呀搞唔掂

唔想瞓

想傾咩

屌樓上個usaname

笑死我

屌我都笑左

點解訓唔著呀

我都瞓唔着

齊齊叫春

笑下幾好 有益身心

大隻靚仔型撚浮雲哥

睇字即刻餓到起身煮個麵

想死驚痛

驚咩痛呀